IP7P 就爆炸 求救

頭先跌左落浴缸 唔知係咪入左水 但開頭抺乾見無事照用
但岩先係張床用用下無啦啦自動熜機 (有電) 之後依家手機上半部份勁撚熱
我用耳仔聽仲發出滋滋聲 我見熜左機咁耐仲咁熱又怕佢爆 我依家放左佢入雪櫃
有無人教我點做依家 唔想無左部電話 D相IC 5GB 用爆左 唔夠位仲未備份好多野

放入米缸好似好D

放冰箱唔好放雪櫃 抽返乾啲水

落街買水泥封住

唔好玩鳩樓主啦

放左入雪櫃降左溫 但部機仲有滋滋聲 應該點算

真係好恐怖 滋滋聲 就爆炸咁

無事 放多陣先 聽日先拎返出嚟

落左冰格 希望無事

米缸太慢啦
最好放入微波爐叮返啲水氣出嚟
廿秒廿秒咁叮最穩陣

無撚買保險 好撚驚

好撚煩

點解唔攞去整

扔撚咗佢出部新嘅仲好口廿

啦

I你老母P7

依家可以去邊到整

痴撚線, 當樓主狗咁撚

認真, 斷電放番兩日, 等啲水乾咗先
如果唔想死嘅話

你部機防水架, 擺兩日乾返就無事架啦

無用iCloud 真係幫你唔到
講左幾多次唔好慳果幾蚊
我一個月8蚊iCloud 備份真係幫我慳咗唔少心力

叉返電先會著到機